朋友發夢keep 左物資

尋日發夢見到送左去九龍區燒野食，
需要時要人幫手搬 留定 tg 👌?